痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？

又係我哋燕子生命 今次無昆

話說叫咗個外賣攞走返屋企
打開個膠袋 有張文宣跟埋 正喎

打開個飯盒

喂大佬我盒飯呢 咁樣算點呀

依家食住貼紙開POST
有無人一齊整D貼紙食下 整法如下：

最好順便LIKE我哋FACEBOOK同IG

寫埋信俾在囚手足

我哋整合哂手足資料、點寫信俾佢地同埋要留意嘅事！

仲有app俾你down！

其實我地同幾個外賣平台傾緊係D外賣到送埋文宣俾大家
大家遲D可以一齊食文宣架喇
如果手足有能力可以課金支持下我哋
好多手足係連登睇住我哋由零開始 去到依家做嘅工作愈黎愈多 希望可以做多D野
但係我哋收到嘅錢一個月比一個月少 本身已經唔多
希望大家可以繼續支持 唔嫌我哋煩
依家仲有義賣籌錢

頭香!!!

我

有樓主搶頭香咩

屌

正

俾個正皮自己先

long time no see

自己搶

終於成功

好耐無上連登

成功搶返自己個頭香

CLS

但全部唔食得

好耐無見真係
之前考個試點?

可以有第d用途

算唔算炒車

俾個熱門第一我

我都想叫呢個外賣

有其他post嘅可以兩邊一齊黎

成班人tvb po 化

可以出印水紙, 印上手臂

香港人係鐘意膠post

法庭po

你冇follow咩

佢係早幾分鐘開

兩邊一齊推

fol漏咗 fol返先

香港人嘅惰性

支持！

ok

我又要買呢個外賣

次次正經開post都無人睇

得左啊！跟住一直期待七月尾考體能，點知殺出第三波武肺DKLM
依家唔知幾時有得考。。。
頹撚左成個星期

唉

多謝林鄭搞到咁

推下

why

劣根性就劣根性
惰性美化晒成件事

原因?

劣根性嘅一部分

屌佢老母臭閪

支持

推

講解下

唯有低俗d

推推推

熱門第三

is fine

封埋自己屎眼，驚你handle唔到

封關? 不了
海員感受好緊要

第四

我好似見到一啲先兆

Why

其實幾好玩呀 大家enjoy it

Dim gai geh

辛苦各位

M ho la

聞到熱門的味道

Reason le

you can't beat them join them

push

我講另一樣嘢

笑咗

何解

點解啫

封鎖做乜要入嚟姐

笑左

真係冇見識過我哋嘅做法喎

救命

咁有創意你玩曬啦

Pishhhh

佢做咗d咩?

你知道呢個時候做乜嘢㗎喇

快d正評 再寫信俾在囚手足

香港人感受？
由鳩班傻西慢慢攬炒

點解呢

真 標題好緊要

得喇，知道喇

點會咁做呢

下次唔搶了

食咗飯未

佢引到屠寶小隊出動喎

Reason is

收咗錢未

已經慣咗 時運高

push push push

今次仲好主動

無用都要做嫁手足

咪傻啦今次我哋要挑戰400

做乜要特登入嚟呀

點解係我架 我初戀情人明明係我老公

點解要同大家講呢件事嘅

為甚麼

今晚有咩搞

why why tell me why

高汁po

可唔可以封鎖埋我

以為好幽默？

點啫

Followed!

自投羅網

請教下要點封鎖呀

封鎖咗入嚟講聲

點解要封鎖

做比你

文宣好食

做嘢組織要like

支持！ 但唔用發泡膠盒裝貼紙得唔得

自己攞嚟

全靠各位手足

你唔講我唔知你封鎖咗我

一個讚好一個follow已經好夠

你鐘意炒飯定蒸飯多d

樓主無端白事 不推文

封埋我得唔得

點解

推x2

有民調差唔多一半人仲係中立
呢班人死哂?

要推

兄弟爬山啊

唔會啦 搞下笑姐
等大家唔好成日咁多負面情緒

跟隊

真係服左你地

Block jor me mei

我最喜歡就引到啲毛毛幫手推文

....again

block me

置咗頂

文宣無用的話點會一開po就有毛入嚟

解釋下先啦

Push

排隊等block

block咗me未

叻仔

pish

有冇得買盒飯番屋企 想自己每日一篇咁做任
SORRY真係好撚懶唔識自己點整貼紙

平時鐘意飲熱飲定加兩蚊叫凍飲

順手推埋post 今晚冇咩做

帶風向人士請注意

下回請早

推 ching真係好有心

手足好簡單架咋其實

睇佢完全block我囉

多謝手足
兄弟爬山各自努力呀

佢幫我地推咗上頂

please explain

賣盒俾我 我去貼得唔得

我一開始都會完全封鎖 但完全封鎖就冇得追擊

我blk咗佢

一齊炸機

5毛認證 值得大家推post

寫信 整文宣

一齊炸佢機

我push

好正

你要多謝啲毛毛過嚟

我唔會block佢嘅

攰唔攰啊你

個post上得好快

自我滿足係

有毛毛=熱開

毛毛認證

你今日滿唔滿足呀

馬會係咪派錢呀

最緊要大家笑下
成日話人話我哋散播負面情緒

真係慘
入完黃營仲要分
證據呢屌你老母
我好想快啲有人放樓主罪證

唔駛一唔啱嘴型就即刻二元分化嘅
要大眾持續關注，文宣可帶來新鮮感永遠走唔甩

教訓黃之鋒有無用？

whatever啦唉 討好唔到所有人....

帶風向嘅下回請早

好想揭開你嘅真面目

我都想要咁既飯盒喎

推阿！

G持

無用嘅啲人click入嚟就出返去啦，洗乜特登打咁多嘢呀

煲底見

月餅

正皮

點為自由呀，講嚟聽吓

我想食飯咋

咁憑乜話人為咗錢呀

當然啦 大家要努力創造個好嘅討論環境
最緊要大家真係有論點有論據咁傾

你啲標題好吸睛
上個po又係比你昆咗入嚟

人工幾多

每次畀你呃入嚟都笑得開心

最緊要大家睇完個post真係寫信俾手足
一齊整文宣

國安法下大家都有負面情緒
等我哋帶d歡笑俾大家

最鍾意邊個標題

有d人一黎就屌人老母
又誅心論咁傾唔到

8寸長

打風落雨同男朋友兩個喺屋企有咩好做

加油

你係五毛定pr

你班鹹濕仔！認唔認

屌，次次都比你啲標題引左入黎lol

笑完就快d寫封信俾在囚手足

好有創意

你有無證據呀

快啲入嚟帶風向啦

快d寫信俾手足

可以揾d黃店咁樣貼張紙宣傳wo

知道

我哋呢幾個月全部野都係假嘅
個app假嘅
d文宣假嘅
報紙報道假嘅
貼紙假嘅
同我地合作嘅黃店假嘅
乜都假嘅

B

有呀

多謝

推 今次有創意

P牌手動推

貼係外賣盒到都ok

會唔會屙返啲文宣出黎

btw推

block唔哂就真嘅

快啲入嚟駁吓啦
靠你哋上熱門架

Pish

呢個可以研究下

手足你試下

之前已經block左佢，咪理佢啦

想要文宣

title好cute

可以一齊整

Lm

一齊寫信

連登真係群魔亂舞
希望大家小心d 分析下先

Cls

外賣師

幫你推

旁聽要人

大家寫信喇
聽court喇

熱門第一

個個都時事評論KOL上身 如果

基業巴有創意

最緊要引到大家寫信聽COURT做文宣

Dr

各位有時間就幫下手

寫信最低成本

俾你呃到要LM

一齊寫信手足

又幾有創意

Pishhhhh

陸續有黎
快D一齊寫信

扭

終於係我

正啊喂

正就一齊寫信俾手足一齊做文宣喇

叻

今日好多POST要推

推呀推呀

正呀想瘋狂收貼紙

希望可以成事
貼紙外賣直送

10/10

G chi

一齊寫信俾在囚手足支持佢哋

p牌照推

PISH

寫信喇寫信喇

支持 如果黃店外賣可以跟張講客觀事實既文宣，應該好過黃色外賣跟口號文宣。

因為好多港豬淺黃既人食黃店，但仲會特登用黃色外賣既人應該冇忘記到過去呢一年

寫信
寫信
寫信

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

我哋傾緊跟張A5 SIZE嘅文宣 會係資訊性嘅
第一步黃嘅外賣平台 做得成做順咗 有個底
就希望可以去一間一間黃店傾

負評數直線上升

以前開POST無咁多負評
可能得罪人多

小心國安清算

唔好講衰野啦手足 無事嘅

希望

未咁快到我哋掛

月頭寫咗封和你做筆友
上星期收到手足回信
Feel到佢好想同出面啲人傾計
大家一齊寫多啲信俾佢地啦

PIN咗

我指7月頭

密d寫

全職連登仔

鐘意樓主夠痴線

一齊寫信呀手足

寫信寫信 不要懶

就快同油d一樣住喺度

閒日少d上黎

support

一齊寫信做文宣手足

要等幾耐

好快就係
或者集中營見

你個撚樣都真係思覺失調

呢幾日多po推

呢兩晚好忙幾個post走

Wow

認！個個標題堅正
但係都係8寸長經典

油dee就開心啦 有8寸長

Pishhh

依個大機會啲

用筷子夾連狗

長唔代表好

為咗上熱門 自推咗不下100次

無辦法之中嘅辦法

到時可能我哋全部人相認

好可愛

啋過你
我要食你塊生命麵包

各位寫信師 係時候練下手字啦！

可能呢幾個月內真係差到要走都唔奇

支持!! 毋忘手足

nice to meet you here

惱羞成怒

餵埋俾你食 唔係唔推啊?!?
等出ios app

做好啲保護措施囉唯有

我等撚左幾個月
樓主呃手足
血燕生命

需要分身

每個POST都有好多手足話等緊IOS版
我哋會努力

真係餵埋

IOS版難度比我哋想像高好多

好耐無見

無街客了

Hello

有手足回信搞到我好有動力寫依家
好想同佢地傾多啲計

我PISH

希望多D人加入呢個行列

繼續PISH

仲有呢樣

每晚當大家食飽飯上連登，睇Telegram，煲劇打機嘅時候，就係一班被囚手足返番監倉嘅時間。 佢哋每晚唯一嘅娛樂節目就係聽香港電台9-10pm鄭子誠音樂情人節目，留意會唔會讀出熟人嘅信。 每次聽到電台讀出寫比手足嘅信，你無法想像佢地會成個人激動到跳起大叫，熱淚奔騰。 因為原來仲有人記得佢地，佢地無比人當係Condom。
一日手足，一世手足。
手足，我會等到你地出翻黎，
煲底見!!!
- 香城鴨免

投稿方法: chengts@rthk.hk
投稿需知:
❌ 不可直接描述政治相關題材
❌ 不可直接提及被囚手足
✔️ 點唱懷舊粵語歌曲較易被接納
✔️ 有時候未必能即日讀出信件，請耐心等候

PUSH

pish呀呀呀

推呀推

push！！！

強post必須推

自己食自己頭香

貪玩

好大雨

創意無限

大家一齊寫信俾在囚手足 一齊做文宣

多謝你地

所有手足都有付出 多謝大家

Cls 推兩野先

我推我推

手足一齊寫信

up

終有一日我哋會同手足喺煲底見

題外話，唔知831有無活動呢

希望真係有依一日。。。依家每一日都諗，一年前點點點，都唔知黎緊個半年點捱

好野

一定得

好似未見有

每一日起身個世界都變緊咁
個個星期都有我哋諗唔到嘅野發生
真係加速到唔知去咗邊

咩都唔做就一定冇希望，我哋咩都要盡做

係，一定得，好想同筆友見面

真 我哋都信做得幾多係幾多
但成日有人黎打沉我哋 抹黑我哋
對住個政權已經好攰 對住啲唔知係咪同路人仲攰

push唔好跌

正喎

一齊寫信俾在囚手足

三四月大家以為武肺令抗爭熱度冷卻
五六月大家以為可以初心重燃
七月一個国安法加第三波武肺抗爭活動變零

中共只暴製亂成功

驚中肺炎多過驚國安法
第三波咁勁

Pushhhhh

有啲五毛PR成日都係用失敗主義去打擊我哋，但信念係打不死嘅
成日見到你哋開post令人關心在囚手足，好多謝你哋

咁當然啦。。。只不過個無力感由3月到依家都愈來愈無力，每次大家都互相鼓勵支持一個月捱下又一個月

真啊。。。無出街成個星期

今日我哋喺到開post覆post 只係我哋好彩
如果聽日到我入咗冊 我都想夜晚返咗倉可以睇手足寄俾我嘅信同回信
希望大家真係做多d

數下我哋都識咗就黎5個月

攞

有你有我，大家一齊捱過去
最緊要識自己放鬆吓,依場係長命仗嚟架，加油手足

估唔到咁耐

真 要識放鬆

推緊第5個月post
時間真係好快
個陣仲未有國安法
我哋出d野都大膽好多
依家好多野做完都敢講出黎

一齊加油！同中共林奠鬥長命

個陣出乜都得添！
依家打句 光復香港 時代革命 都停一停諗一諗先。。。

係，原本都灰灰哋，但次次收到手足回信，知道佢哋喺入面都冇放棄，我哋喺出面更加冇放棄嘅理由

香港已經唔係一個安全嘅地方

如果我哋都放棄 佢哋就真係會變condom喇
雖然好多手足唔鐘意condom呢隻字
但大家真係要努力唔好放棄 咁入咗去受緊嘅手足先唔係condom

正呀喂 屌

一齊食文宣！

我推推推

好痴線.
推

推到更多人寫信

推你個push

文宣 寫信

課金呀

俾個like follow我哋都夠 有閒錢先課

依家去旅行都無得去
放鬆唔到

推呀

捱

想做筆友但唔想留回郵地址，有風險
有咩方法thx

如果留俾議辦都唔想有d難搞
整個郵箱有record
出面租郵箱 但應該大部份要登記個人資料先可以攞key

好有古代食月餅feel

講起月餅唔知大家知唔知
入咗去嘅手足喺入面都有月餅食的

唔想留地址都唔好勉強啦
可以淨係寫信俾佢地支持佢地架嘛

搵其他方法
食雪糕

可以食黃店私飯嘅月餅？

私飯有無月餅就唔清楚
但csd都會有月餅俾在囚人士食
應該係一個棋子餅 一個月餅

比你呃咗入黎
推下先

推！

今日中伏嘅手足多過琴日

有創意

一齊寫信俾在囚手足當獎勵我哋

我好好諗下先，想寫嘅
如果搵黃店合作寄存回信，收tg 通知取信有冇得諗我知當中令大家workload大好多，都係講下啫......

你啱

真係有同黃店傾過 但係私隱問題我哋唔想上身

明白晒，多謝你地！

我哋都諗緊樣可以安全大家信得過又保障到大家身份情況下去做
因為好多手足都有講想做筆友但唔想留地址
而喺入面嘅手足都想多d筆友

辛苦晒你地，好有心
我做住寫信師先，搵到機會再做筆友師

最緊要方便大家同埋真係幫到入面嘅手足

無人入了

1666

我pish

想要

好快有

有67隻mon po狗

有區議員肯幫手收

搵下你個區

幫手推咗先

nice

可以點搵？上佢fb 睇有冇提過？
唔該

搵戲睇吓抽離吓，或者睇吓書睇完又可以同手足分享吓

直接fb pm佢問下

我哋今次真係諗到辦法解決寫信呢個問題
大家請耐心等候希望成事

推推

推！！

一班non it dog 又要做野了

留名

支持創意標題

辛苦晒

721 831 101 1111

嘩

好勁，等你好消息

就黎2000正皮

ok you win

jungle snack網店有搞活動

撐你

做

有啊

辛苦晒萬巴！想比心你

雖然以前屌嗌口號有撚用，但係依家好掛住個個氣勢

個頭係咪就可以幾日唔洗

貼紙師要人

血燕

由當初蒙面法戴口罩有罪
到依家唔戴口罩有罪
呢個政府仆街至極
希望班仆街高官報應來到

多謝晒

點樣捐錢

puah

可以上我哋website

仲係熱門

推！
推！

6月底同7月中都寄咗封 冇回音...

如果有需要幫手印sticker 可以搵我

手足tg我哋方便嗎

完全封鎖
連佢係邊個都唔知

仲唔係毛毛
佢改咗名喇

支持！！！！！

痴綫佬

有人甩左p

Pushhh

係？？？

係熱開好多post

甩咗p以為打贏左boss? 傻撚左？

依家唔係p牌可以幫你推啦

你都甩咗

啱啱甩p就做返啲貢獻啦

甩p成功,幫推

甩p幫推

好犀利

旁聽師記唔記聽日約左劉伯啊？0930 西九第一庭

甩p幫推！

甩P慶祝推

手足想邀請你幫手做個測試
Tg我哋方便嗎？
Swallowlife

是日電台

[至少40名手足上庭！] 8月4號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

燕子咁少like，唔得，推！！

我終於推到po

要推埋比自己啲朋友

甩負皮後嘅push
大大力咁推

開心得際 傻咗

手足推多啲萬世gay業既post

你仲係P嘅

有創意 幫推

屌，又講埋啲衰嘢

伐哥都未

幾時到你

幫你推多百幾日post啦我諗。。。

你成日潛水

你開多啲post我咪唔潛

我哋都覺得開得太少POST
以後盡量星期六日是但一日開POST 搭多日閒日

唔係，之前国安法麻！ 要take it slow 正常
依家一星期可能平日開一次 weekend開一次囉

自膠無睇到最後個五個字

多d推post

正呀個飯盒

係多啲post推

想食

揀左月供

感謝手足 我哋黎緊有大野搞 敬請期待

大野有幾大

30cm

期待

好啊2311已回

晏d搵你

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

食貼紙

Pishhhb

是日電台

[至少31名手足上庭！] 8月5號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

終於甩P可以幫手推

有得推，推多次

笑死

好早

要用國安法禁止外賣
元朝就係咁亡，歷史教訓

幫推

3000正評得唔得

叫埋朋友一齊寫信

好

一步一步愈行愈遠
感謝各位陪伴

齊做寫信師

3000未

搞埋依檔野？
有排你做啊依檔野

唔理架喇 搞掂第一批信出去就潛返排

You deserve it

pls pin ar good post ar
唔好屌香港偽人啦 一人一個真香港藝人好冇？

3000

2996

2997

2998

2999

過3000

辛苦了

幾時有得正皮

幫我推多一年post先啦

睇嚟都要

睇嚟大家今日都好興奮好Hyper

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

推推推推推

我唔L肥

你都唔L肥

你今日做咩事

推 我叫左屋企銀髮手足一齊寫 佢地平時最鍾意懶有文采 呢個任務岩哂佢地

蓮登神現身

要跌啦

食鹹魚

唔好俾佢跌

快啲呀

F5呢

扌隹

手土

wow nice

唔係講笑 nice

又上熱門正皮突破三千

你地幾個好厲害
推推下就上去了

傻左啊佢哋
為今晚個post熱定身

傻咗

我好冇用

我p牌一出聲就比人負皮
你有得推po 又成日送上熱門
好有用好幫得手

你嘅意見好同分析好有用
又識做實驗

平淡是福

準備搖滾

3100

你識分析上熱門嘅秘訣

大家要勤做流動連儂！！！

要令到啲藍屍嬲到爆炸
唔知點入手

藍屍

我返到火星啦

pusb

痴q線

痴咗線

線痴住咗

啲線痴埋晒

痴住痴埋嘅線

痴埋條筋

筋痴埋晒

痴咗兩條筋

痴晒筋

甘早浦頭出po

好慘

8點開post

已fol

8點出POST

1830或9

唔好入我po謝謝各位

又入
唔好喇p牌每日得一po又24hr制

推光復香港 時代革命

Lpush

我call 完就走的電台

[至少34名手足上庭！] 8月11號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

Puzh

開台
【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！

Pusj

是日電台

大家除咗爆買蘋果日報之外 記住爆買埋佢嘅25周年特刊啊！

大家除咗爆買蘋果日報之外 記住爆買埋佢嘅25周年特刊啊！

有冇買282

全倉美股

0ush

開得幾搞笑

我哋仲推出咗個網上寫信系統

我唔識班股票

玩

Puah

lish

是日電台

{天下黑警一樣黑?}咁我地係咪誤會咗香港popo??

pusg

你地d宣傳方式咁新穎

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

正經開post無人理

Pudh

今晚8點

今晚8點開post

三點講

約定大家

我睇下有冇淨低嘅蘋果了

今日好似淨咗好多

好似係賣十六萬份

是日電台

都買咗報紙啦 點解仲要支持蘋果啲廣告商？

Psg